㩒錯 刪除全部通知

求復原

你要耐心等時光機發明出黎先得

搵唔返d舊post

忘記過去

刪除了的通知 就像屌人老母一樣 都係收唔返